{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75347&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한옥쉼펜션"
    },
    "text": "永興島に位置する一軒家の一軒家である。 タルダバンは車で6分、龍潭海釣り場は車で6分、長慶里海水浴場は車で8分の距離にあります。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は無料で利用でき、すべての客室には消火器が設置されています。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2人基準で20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。 客室ごとに個別バーベキュー場があり、離れはテラスバーベキューが可能で、休憩室は屋外の個別バーベキュー場を利用できます。 バーベキューの利用時間は5時から22時までで、当日現地にて決済します。 最大人数を超えると入室できませんし、訪問客は許可されません。 保護者がいない未成年者は利用できませんし、ペットの出入りができません。 写真と実際の客室は異なる場合があり、客室内では火災危険物質を使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家はどこに位置していますか？",
            "answer": "永興島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットは何ですか？",
            "answer": "タルダバン、龍潭海釣り場、長慶里海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者は利用できませんし、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンション事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 470
    }
}